# Spring - Часть 3

* `@Bean` - аннотация, которую мы вешаем на фабричный метод, результатом работы которого является новый бин.
ID этого бина соответствует названию метода. Зависимости на другие бины можно указать в параметрах метода. 